今季到熱刺泊大巴

好L悶

早幾場對韋斯咸最後10分鐘連失三球
我諗摩佬吸取教訓, 以後贏緊幾球都照泊

呢個真